非專科畢業既你依家撈成點

無知一問 ，咩係w？我知k同M

W你老母

Sorry , 跟慣老板打， W=萬（普音）

咩科畢業呀

50w你老母

知錯了咁多位大老
500K

屎撈人

做左幾耐?

50m

又一隻支那狗

W你老母, on9

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

以為係韓幣